有冇巴打玩緊楓之谷?

最近重新玩番.練緊隻神射手 130LV
星光SER

有冇巴打玩緊SAY 個HI

正路都係玩電擊象
除非你無玩過港服

而家係咪無人玩標賊

基本上想遇香港玩家就要玩電擊象ser，而家香港人公會最勁既應該係無人認領

WTF.咁咪要買轉SER卷

呢個帳都用過唔少錢

hi

ser電擊象 lv150 劍豪

琴晚買左移民卷去左電擊象

有冇巴打公會收留我

毒L冇人理

唔係合左ser咩

星光唔係獨立咩？